一個人whatsapp 長期在線上係咩意思？

代表佢wts長期on住

唔閂個app囉, 有咩特別意思?

web whatapp

可以就咁擺度, 唔一定係同其他人傾

可能係機械人

長on但唔覆

一定要覆你咩，你係佢邊位

日日百尻幾人wtsapp緊，個個都要覆咪好唔得閒？

會

我就唔信百鳩幾人 多msg睇唔到都講得出 當人on9

呢排因工作關係 熄左自動熄屏幕個功能
啲人會問我做咩24/7都on
其實我有時只係訓左 或者扔左電話入袋就算

代表她有很多性伴侶
不像你只能自慰

Stalk 住人online

睇到又點

重點係你唔係佢邊位，唔係老奉要覆你

寂寞

屌！ 問句嘢覆都唔覆 快啲去死

洗乜同佢講咁多 毒撚明條撚咩 我就不嬲已讀不回人嘅

你快啲去死 唔係毒唔毒問題 係你唔撚尊重人嘅問題

唔中意覆咪唔覆 有咩問題 老馮呀

老你老母馮 唔係要求你即秒回 我正常問嘢 過咗一日都唔撚覆我 祝你冇朋友

我朋友多到唔覆都祝我無朋友

有人問嘅野比你重要咪唔覆住 之後就唔記得左覆 都唔係特登唔覆嘅